聶德權話公務員要效忠中央,效忠黨中央..有人估計到時公務員比外國定為黨員無得出國或仔女讀書移民

會唔會開始跳船

英國美國先岩岩開始趕中國子女走
下一步應該到香港人子女

比大家參考下日後外國對香港公務員的政策

想法一樣

班中上層公務員真係大穫了

做支那黨員係蟈家福利
唔係好撚開心咩？

一定義香港政府係恐怖組織,反人類罪
香港班國家幹部100%死硬
直接計落共犯

係稅局做助理稅務主任ATO一樣要就新屋嶺輪姦,酷刑上身
d100吳志森9up用一般刑事標準捉到正先拉根本係維穩

反人類罪係文明國誅九族的玩法

咁到時咪只可以送仔女去北韓、伊朗、俄羅斯呢啲地方升學

正

公務員點會跳 跳咗點搵返份工 唔通減人工出去做?

夾係中間真係困死

應該咁講有幾多公墓員重可以跳返出私人市場